心事台🚬🚬🚬

🍻

又係我

留名

Hi

臭雞

#8係靚仔

瞓了，睇怕都瞓到點幾

考慮allin體育會主w

Sick yeah

1.33.........書包要左

Sor講錯 客w

可以去馬

我係hkjcodds買左

最聯啪啪啪

書包要彭美

客+1點睇

呢場反而支持書包

今日烏拉圭都中 冇事掛

頭sir有買 ？

Yes

buy jor

讓求主客和 主-1可以嗎

我曼好波

你唔洗訓？

19000

早晨

法林
拍拉
中哂全格派

起身番工啦

me

支持支持

信豬包

人地破燈了

ajax 角大

佢真係準到仆街，十連燈

今晚布撚打禾夫 德甲???????

燈果陣反手 現加唔中就有人話書包正手 破燈

第3對尾3

我了

我曼

曼

橙

無你先贏

西波都咁大注

yaya heavyheart 彭美2.5

應該係細注😅

我盧

彭美2.5 彭拿2.5/3 法林上

早

明尼x 法林 go

曼聯收錢

留留名先

明尼路盤

same road but 戒早波

Nice

彭美大 法林盤 明尼盤

法林入返球醒醒神先

意外

Ky good morning everyone good morning

我入左賽前角細。點睇

明尼路goall

賽前買左細

開即場跟住封哂

法林goalll

法林明糕糕

彭美快糕

不了

飲完凍奶茶即刻瘋狂柯屎

狗會開個即場出黎jm9

狗會仲封緊

彭美1:0

頂實阿 過關 走盤都好

法明goallll

同意 拿拿聲追和啦屌

28k

祝贏, 同路但我skip了

封完未？

究竟封完未

明尼路咪撚派膠

明尼1:1

一射就入

彭美x法林

由於電視台直播訊號問題，暫停受注

冇得買即場？

仆街又呢招

巴西盃 both 1:1

法林被goall

法1:1

盧早

法x拍

咁流既d巴西波

明尼快入啦

左右bb

大佬好

早呀大神們

幹你媽的法林快入

你老味法明

世正早

=.=我冇做大佬好耐喇

體育會
明尼路

a4子買左廢林明高?

大盧根好

盧🐶好！

yaya

睇數據變左被按屌

法林
拍拉

其實 有冇即場？

又要開又要封 但app又見到佢賠率郁架wor

樂視收左皮？

電視台訊號問題喎狗會話

明尼路比人一起腳就入
個龍替工黎

法林 明尼 快

真 ？

彭拿2:0

法林比人禁屌？😂😂😂😂
聯賽第3？！😂😂

法林明高比人禁屌

唉，高水3.5s變高水3.5了

？？？

😂

明尼路都仲壓住黎打
法林明高真係睇唔到希望

法明x明尼 買對家就爽

彭拿路半大

傳 不過佢真係似無乜錢

巴西盃樂視播ma

有得買咩

之前買左樂視咩5年PLAN , 10年PLAN 果D 真係RIP

就係買唔到所以先咁講掛

重注左法林 快啦

樂視收皮被人cut訊號呀

法林 屌你個咀

中場都要睇住直播先開到呀?

法林 明尼 入2粒

also賽前角細

dllm hkjc整返好電視未

你應該問樂視俾左錢未

賽前乜都冇入係咪訓得

係

Kybb 520

法林入一粒 乜都得

無得買 食早餐了

法林讓半一比人㩒屌到隻狗咁係咩玩法

明尼路9c

法林糕未

明尼路2:1

法林9.5s

冇直播睇唔賭得 ？

法林5c，中場6.5 7.5

10.5s

唔係10.5咩

模擬trade下囉，幾得意

6c

彭美拉g 廢林明高快大

-.- on99

法林入啦

屌你老母法林 入波啦

明尼路咁快大左

5似會贏

小世正買了wt

法林應該贏1唔到

200 2x1巴西上盤
又呃我200

買左3場
圖庫曼 +1
法明 10.5s
同埋明尼路2.5s

彭美快goal

頂實

法林 我單頭左你再串左明尼路 你生性ok?

法林求求你啦

明泥佬入多粒

世正 tg me安慰你😳

戒賭未

射門13:3

你上個星期先炒完佢 你唔係講今個星期你輸下話？

法林明高入啦大佬

無即場玩無得補飛, 好sad

法明 7c

我想玩角都冇得玩

5巧天真

我屌

siu4

次次派完錢第2日都輸
唔再派了

明尼路有無無人守緊龍?

全部下盤開和

半2全xx?

法林 請你日一球

法林 明尼路 快撚d啦

法林 快！

又輸哂

屌 要吃屎了

輸哂佢 好呀勁呀

西波唔好買咁大

屌你咩明尼路 做乜鳩阿

乜撚野波黎

即場又封係咩玩法

屌你啦 法林明高 明尼路 唔入波踢黎把撚咩

法林 屌你老母

4點果d世青會唔會都無即場架

係咪嬲屌阿依兩隊西野

屌你老母明尼路

15對4

笑撚死

3:2

我屌你老母獌狗同阿積士 兩隊唔撚刷角

法林！ 屌你

你尋日應該有贏

明尼垃圾狗

法林明高快入

明尼路

彭拿 彭美大波gel

Sleep is for the......

我都想...尋日無上黎你地心水, 自己亂買
又輸返好多

廢林入啦屌你老母

應該咁講, 6點前都有錢
入夜後一路輸
不過拉返平均呢幾日加埋都有錢嬴既

Same

法林半格
拍拉全格
都派啦

法林贏到抄100次聖經

全9

支持你呀

支持

你好似次次都係咁

廢林！！

法林入波？

頭sir

。。。。。。
1次已經好多

法林再入/頂撚住

神林

最緊要手足開心

法林入多球！ 快!

廢林 彭美 2.5 cashed

法林2:1

我場半大easy汁

11c [black]彭美[/black]

半大有冇心得🤔

我有跟, 不過買左3x1, 斷一關呀

Oh no

冇🚬🚬

明尼路jm9牙

法撚比多甩啦

佢8+1買

明尼路大波都兩倍 走去買你盤 on99

難道你係

屌梨牙又爆響口

法林再入

狗會成撚日寫有即場之後無
其實有無觸犯類似商品說明既條例？（雖然唔係商品）

我心得係跟實盧蛇😂

呢場我有跟你地, 訓之前特登上黎望一望

過關 半場入球大細
3X1 星期三 14 賀特 (主) 對 莫迪 (客)
細 [1.5 球] @ 1.93
星期三 16 史基特 (主) 對 史卓加斯特 (客)
細 [1.5 球] @ 1.75
星期三 17 華特 (主) 對 侯格辛特 (客)
大 [1.5 球] @ 1.82 $5000

不過見係垃圾盃唔想買咁大, 所以就3x1 , 結果就玩完

好撚頭暈

渣ga

唔想買咁大都5000...

自己補條2x1嘛

你渣

😔😔

好肚餓

唉，屌完個pt雞，好後悔

笑4

巴打好rich

仲諗住自由盃會閪波

屌彭美入乜9波呀 法林咁撚辛苦贏一半先黎斷

好正路

彭美勁 咁都贏番半注

講親野都無人理 係咪我太燈比人block左

系

渣

同路人

圖庫俾人絕殺

on撚9 射中2次柱

岩岩入個優越網望一望
真係無咩可能去到黑卡

50k一注都去唔到黑卡

法撚10.5s cashed

垃圾明尼

法明收錢

我咪覆你囉

好遙遠😂😂😂😂

優越網?

仲想點呀

明尼路on9波我都算，我諗住有條2串1叫回下血，點知

包神又贏

呢個網

而家先得6萬幾分
前排停左一排無玩, 無得儲分

1.85又贏

彭美cashed 多謝包爺

佢仲出左戈亞尼恩斯
好難捉摸呀而家

幾多先有1分

3x1 cashed

頭十抽一 派一百

好似$100 = 1分
有無馬會職員解答

幾時先肯出

我

禾

頭sir又贏😒😒😒😒😒
幾時比料

唔係彭美-1咩

ky

lm

聽朝南美再出 見到今晚d西波都驚

08:30起身等你

哈雷
第10個

輸撚到趴左係度

呢個真

120,000分
難你唔到了

條友廢Ching 來

出緊去番工

很久沒見，你去了哪？

又書錢

.

明尼路大大力gel[black]馬會[/black]

好唔開心圖庫咁樣豬左

訓教

伊b做乜一早露一點

善妹好

巧克力妹你到底有冇訓過覺

4埸上盤咁都輸一埸-.-

世正，你咩科ga？

hi

final戒左賭一排

諗到個賺錢idea 有冇人識寫app 寫番個報分app 有角球alarm 加每日出每日心水 賣10蚊有冇得諗

10蚊咁少圍唔圍到皮

摩零

我識寫，但邊到有心水出？

before

買左彭美 法林 明尼 無諗過反而輸明尼路

1. 世正
2. 9兩
3. 左右
4. yeah
5. 善妹
6. 君子
7. ky
8. 合體
9. a4
10. 小醜女

準備抽啦

每注200 贏30蚊

琴晚慘敗 好在史卓補咗4

ok 我去申請專利先

係個app度出囉 連必中6合彩都賺到 呢個冇奶油唔得掛

認真mode, 我讀HRM

要買鑽石 每一條心水要用石解

唔得啦~好似6月尾就完

意思係無大蛇比料，喺個App到出唔到心水

出假料就無謂呃人啦

做咩

Yes inapp purchase 8蚊一次

On9 7m

咩黎，有無full name

human resources management?

推vip制 愈高就愈可以解鎖高準確度既心水

要買金幣先，之後先出鑽石ma

5mins 留tg

盧果啲最高級先買得 樓主就係人都睇得

問題係無高準確度心水

頭sir 12連中，你都未戒奶啦

咩2c sin

你老味

小妹吾系公廁😫

頭蛇提唔提供心水，提供就做到

A4唔領獎就重抽

書包成功挑戰

公廁料

駛唔駛升level打怪

書包料應該係最高級vip先有

角大曼重傷左，jump先
買左7.5大。。。

課金戰士

大蛇一日心水收10蚊 app抽番3蚊拥

4點再一齊羊

已經add咗a4

個個都唔買盤

尋晚出左個range。。。。。
5.5 6.5 14.5 15.5

岩

同包sir燈了

點樣審核啲大蛇

快啲整 小妹抽1蚊都ok

無mon到

human resource management

睇名就得
eg 盧弱智

搵我傾計

ky媽媽會唔會出

我知9.5所以我臨訓得6.5 7.5 買左7.5足水

你果d好似xx黎。。。。

盧神萬歲

咁高

個個人都可以投稿 用準確度黎評價
80%以上抽3蚊 要用貴啲金幣解鎖

搵餐晏仔姐

姐係每個人要register show命中率 邊個想睇佢d料就撳入去比錢咁

me渣ga

咁你地都撚到
仲勁撚過賣料狗

諗住佢先刷上去，點知😂😂

end up 邊個負責寫個app

因為我們不是廢青

其實down 7m落黎就咩都明哂 不過係整個香港版咁姐

咁似球探。。。

呢個係賣料合理化既生意黎

我當時唔想整就係有唸過似賣料
所以係有啲卻步

香港賭仔太多，實有人比幾蚊買個預測，就好似買馬報咁

U20 好難捉摸牙

已經決定不睇不賭u20

即場有無12.5過

好 去學車先

全職賭徒

邊間

kayan 問我讀咩科係咪想請我呀

車神出現係書包post

我細細個就聽過佢個名啦~6x22

無啦，半2😂😂

其實我想知你而家教緊果科

大細6x22

曼比人禁住唔刷角
--66又入波

法國u20 -3和 @30

All in

我都聽過佢個朵

my show time now

我而家唔教人架, 做行政野only

to ky mama

法u20角膽

教我

方加？

咁多條菜即係大啦 thanks

呢度咁多有冇九兩菜

法國ttg4

應該真係差唔多

想問下有無人今晚會去睇熱刺訓練?
係咪好悶架?

alderweireld我偶像

有無手腳去追星

4點上盤？ 正路？

阿仙奴又1.85

俾得人睇都唔會認真練

去門口等簽名影相吧啦

拎左d 免費飛
都唔預佢會認真踢啦, 聽日就要比賽
都係諗住去影下相, 不過怕好鬼悶

實悶

法國已經跟唔上你地啲暗號

如果唔係 fans 應該覺得超悶

買1.85 冇得輸

有無人迷小妹

勁

樓g法國大小球有無睇法

咁都係返屋企算, 唔睇lu

溫馨提示, 16:00 世青又係樂視播
有機會又係無即場

妹? 邊度妹? 睇過?

樓主成日講大話甩晒d 牙, 所以講野食野都係妹下妹下

簽名最好一定係走果日係機場簽
好嘅話成隊都簽到

有無台中酒店民宿介紹

而家放狗飯望兩眼

-.- 世正變了 唔撐我

上5上山先

一支野加個圓，一定10啦

咁多emoji😂😂

Love u

決定了 跟樓主重注法國w

跟我😄✌💚

會窮。。。

1.03喎

💏

未必牙

贏定了

唔貪贏大錢，傳場買1.2 1.3果啲10蚊10蚊收息有冇得撚

今日矛波好賭😫

All in 1.03收息👍🏼

場俄超5錯

未必就搵返夜市附近果D啦😜🙋

好呀你揀多2個emoji我呀😂

頭暈點算

咁有無介紹 4個人🤓

打j

🌹😳

頭暈打j好爽
但打完會死

高雄 樹屋旅店啦😏😏👍🏻👍🏻

👸💖

Ching暈咗好耐

朝早開始

頂佢話30日內只可改2次名😑

依家先知呀？

tg?

有無人有睇開running man
最近有無邊集好睇/好笑

係😂

1月就開始迷了....

😵😵慘

睇無限挑戰啦

你我相隔多麼遠🚬

死廢青，食屎啦

那年那天可相見

那處境可會改變

收到👌🏻

why not boh

雞雞

我囉

要去中圈食

臭ge

盧蛇

法國有左書包蛇之後，包包既地位開始下降，定係要叫番包包做森林哥

包yeah 撿咁多

迷伊加ot福利

我冇賭呀 咁燈點賭 輸死人咩

迷伊真好

邊個係包包

書包蛇

書包eq好高 欽敬欽敬 佩服佩服

我？

明白明白

將男 書包 會員區
明既會明

書包贏咁多5派 想4

🐷🎒和我大哥贏到笑😂其他人仲笑緊佢地燈

一起身發現ky1.85series又中

你又派$$😒😒😒😒

🚬🚬你幾時又拜我大哥做大哥

我大佬個大哥我應該點叫

依句真😂

怎麼你也有餅？

牙宮

又要等到4點先有波買, 好悶呀

人地無g🙊

有無料

等你出

編號
3138
投注類別 讓球主客和
細節
星期四 1 法國U20(主) 對 越南U20(客)
主 [-3] @ 2.05 $300
金額 $300.00

盧蛇一講完就出

咁快買既~我又跟先

世正玩幾大

世正又要跟50啦

妳要不要吃餅乾

我未落注, 等多陣睇下書包買唔買先
怕左佢

瓜落飛

反左底啦

我有D 想買下盤, 有無人同路??

上莊真係好on9
個個月嘔錢

上莊為食女

學完車

幾時考冰度考

聽日考 冰到就吾講了，吾想比人起底

買左上盤

你好像與某人有同樣稱號

睇下轉唔轉盤先啦

u20

洗吾洗甘牙

不要 我自己有

大家好
禾系牙迷子

555555555

啪

傻系先上莊
利申上過

好撚驚下盤+3 上次中過伏

diu nei

100% 波

世正有熱狗飛?

禾都上過

加油 搞點佢

🌸

推

推你車

等轉受讓 球半/2球?

無呀~係今日訓練果D入場卷咋
我都唔係熱刺FANS, 無打算聽日去睇

法國廢青讓唔讓到3球

有無人知聽日熱刺張飛賣緊咩價

法國真係咁勁入到咁多球?
越南對阿根廷都係輸3粒咋WO

好似2百幾都有
早2日見到有人開POST賣飛

阿根廷仲廢-.-
U20唔SICK 9UP

前日啲人都係講緊移民對毒梟都係輸2:3
有無+4咁筍

上莊係咪用黎食女

好似又係

多左張學生飛 有無人會買

不過u20 [black]假過亞冠[/black]

青訓

4:00重心

樓G 520

小妹聽日有得入場

hi all

All in了，請你一定要中

D YEN 企硬左係7算...
7月尾去...入唔入手好?
PS.TOTAL 打算唱10萬HKD

識貨

買-3 最怕佢無啦啦失一粒

另外7:00重心

有m240冇窮人
年青人唔好再怨冇上車機會

有冇人掛住我

做馬都做個有字比我大飛睇啦

U20真係不了

8:30心水 初睇

熱刺青訓你都知

我依場重心99.9%中

-1/-1.5 -1.5/-2

德u21主其他1.45

帶我

精算C

我唔洗要電燈膽WO

10萬HKD

KAYAN 睇好上定下盤?

認真，去轉日本應該真係好容易洗5,6萬。啲野又靚，食又好食，佢地服務態度好，好容易比佢地sell幾sell都會買

法國-3有無same road?

冇錢賭了

跟我4點同7點重心

有盧蛇加持

我住哥斯拉呀

有出？岩岩先醒

喂喂

荷里活有間大酒店

出左無耐咋嘛~
追下POST啦

KAKI

有三個肥婆學踢波

你收手啦

世正 琴晚收穫如何？

😂😂😂😂😂😂😂每次見到你比膠我就好好笑

喂喂喂 你係邊個邊個

輸錢呀

一陣要一齊贏 ！

GUN

我唔撚識喎

you dou ho ho siu😂

得到同樣快樂
彼此亦有沮喪

想落馬會入錢了

ding nei ah😂

buy what

u guys buy what?

厄瓜多爾
洪都
美國?
有冇同路

想要新西

正路都應該法國 但又冇盤 諗緊買16:00另一場定點🤔

記得問佢拎多個枕頭，佢d枕頭唔太好訓

好~BTW 哥斯拉應該都可以寄存行李? 我半夜到羽田機場

上埸睇新西LIVE
搞到唔想要佢

受讓 想試試佢

jer痕出水：

怎麼妳也有餅乾

又簡左八場 有冇人想G

越南都嬴唔撚到仲比人禁屌

無 今日訓得一陣

日日都唔夠訓 夜晚唔願訓 今日又去到6點
起身又眼訓 人真係犯賤

足球過關 4x1
星期四 1
法國U20(主) 對 越南U20(客)
讓球主客和
主 [-3] @2.05
星期四 2
厄瓜多爾U20(主) 對 沙特阿拉伯U20(客)
讓球
客 [+1/+1.5] @2.04
星期四 3
新西蘭U20(主) 對 洪都拉斯U20(客)
讓球
客 [-0.5/-1] @2.00
星期四 4
塞內加爾U20(主) 對 美國U20(客)
讓球
客 [0/+0.5] @1.92

咁樣買好無

黑眼圈

你住佢地既多數冇問題。唔想行咁遠就係車站大locker放500yen一個.

揀完先發覺全高水

$200就好 你唔好又轟5k😂
u20既野好難估

咁又還好 我皮膚唔出油
但問題係人會攰

佢肯俾我放就OK啦
唔放LOCKER 啦~放完咪又要拎返去酒店

廢青踢既波真係睇唔透

我黑眼圈愈來愈勁了

比人屌眼😐😐

佢應該買唔到200

屌我

未買就見到洪都拉斯落飛

5K先係小注WO

放酒店counter就得
locker成日滿好易捉蟲

成個人好攰
岩岩搭車仲要諗點解咁撚多人塞住我 咩日子
以為屈原節

原來-0.5/-1落到-1/-1.5
似贏1球，不過唔買u20盤

行撚開啦534

家陣有幾間雜誌比我上位

出圖未？

仲落緊飛, 唔知會唔會轉-1.5 / -2 呢

夠膽係我留言版到做內鬼

係車到訓陣

等我黎小柒死你個屎忽鬼

轉會考慮買，不過一陣15:30要上堂了

你叫人地撻朵

人地就撻朵

人地叫你撻朵

你就扮個失聰既老婆婆

你要扮大個仔

大個仔係我

成口一滴滴

訓唔到 位都無得坐成班大陸人

一生愛你一個只認一生愛一人

只願一生愛一人

皓賢哥

🚬

[black]盧[/black]條賓周又細到好似一棵蔥

我好大

香香 被人cow 走了

廢青盃又黎屠宰賭仔了

ok 要埋先

Ky 10.5s?

巧打耳牙

【拜金少女】為買樓買車交學費 少女拍賣初夜底價87萬港元

小妹又想賣><
1000蚊底價，有冇哥哥叫

今日去左凱施買丹麥條
原來要$9.0，之後我仲買左半打蛋撻
大家估下要幾$$$？

四個大字

點玩都得?我

你倒貼都無人考慮

屌你老母?

溫柔少少就得😳

關我撚事

😞😞😫

盧洪哲比？

盧唔鳩理我

用舊青瓜塞爆你屎眼

你好

下 初夜87萬？

編號
7332
投注類別 波膽
細節
星期四 1 法國U20(主) 對 越南U20(客)
主其他 @ 3.60

樓主呢？

臭g

同路了

神之廢青召喚

有一次我買主其他無人理我

朱蛇又呷醋

30

唔係盧蛇不嬲無人理

我都成日冇人理 唔緊要的 又唔係必中

好撚唔開心無人理自己果下
之後去到最尾先有人理下得

@浩腎

我想買全場主其他 點知買錯半場

重注500

樂視..

@酷賢

Fat fat la

係咁架 中先有人理 慣左 我出馬都係咁

佢地買曬對家緊係唔理我啦
最後知輸撚緊先理我

中唔中都無人理

派錢先有人理

我派咗k幾了🚬

剪你架😒

我講緊我

免費，我話我係kung ka yan，代言人

嗯

浩腎看破紅塵

半6:0

kakakakakka siu4me

好撚好笑呀公家yan

-3 上盤

又死圖...

10蚊由佢啦

岩岩追post發覺ky mama去凱施買野問幾錢 但正路代言人係咪有sponsor

我每日都等你d圖，8x1上樓

係喎 你同我一樣冇人理

ky，我每日都等你d圖，8x1上樓

lunch lu

依度得盧有人理之外個個都無人理

咩呀做乜叫我？

你叫乖巧

其實有成堆coupon

中午食咩阿諗住

小妹化妝好美

hi kaiki

要六日先有咁多場

灣仔通常食茶記最平係佢

我唔kai

nonono
乖巧係kaki既形容詞

你叫48paul

飲緊蘋果汁

Qoo一定系飲白提子汁

特價咪買黎番工飲下

原來
qoo係果粒橙公司

魚尚買？

應該香港代理

係 你又知

反了反了

你叫光纖 又快又幼又睇唔到

屌真係永遠剪完頭髮都gel唔番果個人幫我整果個樣正契弟

笑4

呢個高質 同關東煮冇得比

😂😂😂😂😂😂😂

kaki見過🤔

呢到個個cda都想見識

kaki句野好似哪裡怪怪的

D

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

其實件事係咁既。

鄭嘉穎

呀Cal！！！！

人在遠方 蟬沒有和唱

Don't gel !!

睇過又試過先講得出

開波啦
法國快啲入4球！

我赤手空拳去打一場硬仗 打一場硬仗
我赤手空拳去打一場硬仗 打一場硬仗
我赤手空拳去打一場硬仗 打一場硬仗
我赤手空拳去打一場硬仗 打一場硬仗
我赤手空拳去打一場硬仗 打一場硬仗
我赤手空拳去打一場硬仗 打一場硬仗
我赤手空拳去打一場硬仗 打一場硬仗
我赤手空拳去打一場硬仗 打一場硬仗
我赤手空拳去打一場硬仗 打一場硬仗
我赤手空拳去打一場硬仗 打一場硬仗
我赤手空拳去打一場硬仗 打一場硬仗
我赤手空拳去打一場硬仗 打一場硬仗
我赤手空拳去打一場硬仗 打一場硬仗
我赤手空拳去打一場硬仗 打一場硬仗
我赤手空拳去打一場硬仗 打一場硬仗
我赤手空拳去打一場硬仗 打一場硬仗
我赤手空拳去打一場硬仗 打一場硬仗
我赤手空拳去打一場硬仗 打一場硬仗
我赤手空拳去打一場硬仗 打一場硬仗
我赤手空拳去打一場硬仗 打一場硬仗

佢send過條片比我睇 本身係街諗住唔哂數據唔down住 但原來得7秒 咁我就算啦down黎睇睇 咁相信大家都知條片係乜

貧巴今日出左乜

貧巴
有出現過咩

移民仲有玩咩

🐨

老毛病發作
唔巧意思

法國10:0 ok？

咩話，40比0

10:0c

好

Sensai 2 gu 2 gu da mei ku de sai

10：0 rc

因為我公司樓下有 成日飲

閪鑽 cupppppppped!!!!!

知道老師 以後唔gel頭了

1：2鑽

盧盧又cashed

誰可以 要巨龍停下半秒?

法上沙特下盤

飛狗3:0!!!!
頂撚實個-2

我都係 成日經過買黎飲

腰斬，判3:0，-3凍過水

夠晒平

我屌你老母咩 3:1

買囉

Bought

你會唔會同我同一個地方番緊工

油佬半大

柴灣

Gakki!!!!!

我咁大個人 入得去果度一次

去青年廣場跳舞

法國4:0未?

下。。。😳😳😳

越南送角王黎
上次送左12隻角俾紐西蘭

去新翠手作賣雪gaol

法和-3gogogo

果陣入去聽音樂會

😒😒😒

今日洗唔洗帶遮出街🤔

-3已死

落雨我遮埋

半大全大已死

我果邊無雨

4點訓 8點起身

法國-3已死🚬

ok

仲未goal 猩猩打飛機了

封盤入未

咁我都好幸福 6點訓2點醒

想搏下唔帶

你地全部買-3主？

客其他

12m

去遠唔遠先 唔遠唔洗帶啦

主12M

我一日訓夠5h 45m就會好精神

法國小孩

-.- 瓜？

法國屌虐越南啦

沙特goal左都唔好慶祝住 尋日教訓

唔入⋯

屌射失

.......

油佬半大已死 秒入=no goal

瓜 反cup 未！？

Fake goal

笑死 未射之前 球探1:0 以為入硬
球探gel

買嗰隊又唔入12m喇

笑4-.-

On9

有矛LINK

沙特1:0

一定係球探gel頭

sorry

果然係廢青

有冇人同住屯元天班人有代溝？

紅鑽客隊1:0

地鐵都有雞

瓜jumped

好野 假波逼害手足 法國你係得既

瓜 請你立即追和！

我跳先

所以係呢度我搭唔到嘴。。 我都係出番去先

8分鐘仲未入波

瓜瓜 請追和 反cup

走啦鄉下仔

食完飯又夠鐘做牛了

入去負評 睇都唔洗睇

你真係苦海

加油

Me 天狗

未完場

晏d見要贏呀

我有買fg

慘 又要豬 日日負數

好阿 一陣見

法

國

Me

=.=唉sad

Meeee